生飛滋有咩方法好得快d?

好痛

同問

舌尖生左粒

飲冰水

暴力放膿

灑堆鹽落去 包好得快

買幾個奇異果食

揸汁加蜜糖食都得

用粒喉糖壓住佢

咬爆

滴雙飛人

西洋菜湯

用飛滋貼

食煎炸野

用飛滋膏，痛一下即好

鹽 那到出血第日就好番

口健樂 生脷就西瓜霜

西瓜霜啦
鹽真係痛到仆街

漱口水

鹽真心有用 好耐冇生有啲懷念隻痛快感

我不停生係牙肉
一好番就生多粒

連食3個奇異果

認真 口健樂 痛五秒就好

食維他命B丸

西瓜霜